急！！！大家做野！！！記得向外國解釋啊！！！

台灣朋友send比我！！！可以見到林鄭呢招真係好陰險，等外國既人誤解晒，搞到以後我地再示威好似只係係到搞亂晒！！！
有Twitter就spread出去！！！有外國朋友，無論是台灣，日本，美國...都要同佢地解釋清楚！
外國勢力絕對要“勾結”！我地今次一定要贏，咩都要把握住！！！！

香港人，加油！

自己推！！！

做野阿大家！

今日未retweet既快d去

知道大家好辛苦！！但一定要記得溝通

pushhhhh

不要放棄！！！！

宣傳啊解釋阿各位！！！

q wq真的要解釋啊大家 我愛你地！！！